win10 系統保留磁碟問題

唉，安裝windows果陣冇睇清楚，將500gb做爽系統保留磁碟，同埋冇再分割磁碟，依家得個c盤，依家係咪要再重新安裝一次？

1. Create a ubuntu live boot USB
2. Use gparted
3. Might need to fix the boot records etc
4. ????
5. Profit

Why don't you simply install Linux?

ftfy

咁係裝不如裝 opensuse tumbleweed la